Nama: Agas Yanpratama
NPM: 1606918396
LAW-A
COTS-1

URL yang dibuat:
http://infralabs.cs.ui.ac.id:20302/

REST API yang dipakai dan dibuat:
http://infralabs.cs.ui.ac.id:20301/cots/api/power/?num=10&power=20
Mehod: Get

Params:
a = Bilangan yang akan dipangkatkan
b = Untuk pangkat sebuah bilangan A

Cara run:
1. buat env
2. Aktifkan env
3. Bisa atur endpoint index html ke infralabs atau local pada
   bagian 'http://infralabs.cs.ui.ac.id:20302' jika local 
   ganti infralabs.cs.ui.ac.id:20302 menjadi localhost:8000